https://web.archive.org/web/20020618122654/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=240

### [4800] おっさん(岐阜県：お疲れモード）	2001.11.30 FRI 21:09:46　
	
毎度、ちょっちお疲れモ～ドのおっさんっす。なんせ、応援ばっかで＾～＾；ということで、今日もいつものご挨拶せ～のおっは～！！
あお様（番号が・・）、ちょい～っす。何とか頑張ってますよ。ちょっとお疲れモードに入ってますが・・・。
lunaちゃ～ん（４７８５）、おっつ～！！心配してくれて有難うっす。気が抜ける時間欲しいじょ～、とにかく変な男さえいなければ、もっと気が抜けるけど・・・＾～＾；。いるんだな～これが・・。
ということで、今日はこの辺で。明日も名古屋まで応援に行ってこないとトホホ・・・。

### [4799] 無言のパンダ	2001.11.30 FRI 20:31:17　
	
こんばんわ★
先ほど、ダンナから北海道のおみやげにリクエスト通り「北海道限定加トちゃんキーチェーン」をもらって、ごきげんな「元祖無言のパンダです(^^)

＞まろ様（４７９８）
すいませーん(^_^;)私が無知なばっかりに「コヨーテ」の意味を書かせるはめになってしまって・・・ごめんなさい(__)
でもやはり３６番くん、ただ者じゃなさそうですね。
なんだか来週以降の展開がコワイような・・・。
それから「本家無言のパンダ」も、まろ様のＳＳ楽しみにしてるみたいですヨ。一応漫画家志望なんで（笑）他の人が書かれる絵やストーリーに興味あるみたいです(^_^)

### [4798] まろ	2001.11.30 FRI 18:16:08　
	
ちょい～っす。
ちょっちレスしに来ました！

[４７９４]ｂｌａｃｋ　ｇｌａｓｓｅｓさま
　レス、ありがとうございます。
現在、連載（？）中の私の『しょーもなストーリー』でも、鷹山刑事、活躍する予定です（笑）放送、今日なんですね。
すっかり忘れてました（汗）お教え頂き、ありがとうございます。

[４７９５]ｓｗｅｅｐｅｒさま
　レス、ありがとうございます！
「りょうちゃん、ヤケでダブル夜這いしちゃうー」です（笑）
そうそう。草壁パパさん、糸井　重里さんでしたネ。
それと「魔女の○急便｣の、パン屋の『おソノさん』の声、戸田　恵子さんでした（→ＴＡＲＡＫＯさんはいなかった・冷や汗）。
なんか、じぇんじぇん話題がずれちゃってますです、ハイ（汗）
あ、最後に、ボキの頭の中で冴子さんの乗る、レガシィＢ４（ビーフォー）ブリッツェンの２０００年モデル（ホントは赤）、上のＵＲＬをクリックするとジャンプできるようにしておきました。よかったら、覗いてみてください。

[４７９７]無言のパンダさま（あ、『元祖』忘れてた！）
　レス、ありがとうございます。
え、と・・・「コヨーテ」の俗語的意味――。
これは『他人（ひと）を、欺く事を生業とするタイプの人間』の比喩です（いわゆる○○師ってヤツ）。
ほとんど、ネタバレ気味ですが（北条センセ、すみません！）

[まろのＳＳのコーナー]

第４話　絡み合う運命

（う・嘘だろ？！なんてこった！！）
娘は父親の動揺を見つめている。
「パパ・・・どうしたの？・・・」
「幸（みゆき）、悪いが買い物はお預けだ！」
「・・・あ！パパァ！！」
その娘の父親は、直ちに、内ポケットから手帳を取り出し、叫んだ。
「西新宿署の内海刑事だ！すまんが、私も現場へ連れていってくれ！」
――だが、私服２人の反応は、予想外なものだった――（つづく）

### [4797] 無言のパンダ	2001.11.30 FRI 16:28:18　
	
こんにちわ。
今日は娘に頼まれ「ガウガウわー太」のコミックスを買ってきました。これが、ここにもある、そこにもあるという代物じゃあないんですよ！近所の本屋さんにはバンチコミックスほとんど置いてなくて、一番遠い大型書店兼レンタルビデオ店まで行ってきました。もっと近所にも置いてあればいいのになぁ(~_~;)

＞まみころ様（４７８２）
風邪は治り際が肝心なので、おだいじにしてくださいね。(^_^)
監獄レストラン（居酒屋？）テレビで何度か見た事ありますよ～。なんか檻の中で食事とかするんでしょ？ユニークですよねぇ。近くにあったらぜひ行きたいですよ～。
私は、昔からたまーにテレビで紹介されることのある「バテレン」（漢字だけど忘れた！）っていう怖～い喫茶店（？）に行ったことあるんですが、ホント不気味なんですよ。たしかドクロや蛇の干したのやらあって、薄暗くて足元もよく見えないし、とてもトイレなんか行く勇気なかったですよ。何があるかわかんないでしょう～？！だいたいカップルで行く人が多いんですが、私は３人で行きました！でも気持ち悪かったなぁ～(ｰｰ;)
それから、私の誕生日にお祝いの言葉をいただけるんですかぁ？！とってもうれしいです！(^^)
えーと、おっさん様の彼と同じ１２月６日なんですが、何度目の誕生日かは内緒です！（笑）

＞ｓｗｅｅｐｅｒ様（４７８６）
レス、ありがとうございます！
ｓｗｅｅｐｅｒ様もＳＳ（ショートストーリー）新シリーズですか？そのヒラメキに脱帽です！楽しみにしていまーす(^^)
ところで、ＷＡＮＤＳってメンバーが次々入れ替わって、最初のオリジナルメンバーが一人もいないって、ずいぶん前に聞いたことがあってびっくりしたことがありますがホントかな？
「パ＠ワくん」結構ビデオに録画してあるんで今でも時々見ることあるんですよ。今でもハマります！（笑）
それから「コヨーテ」は狼みたいな感じなんですね（ふむふむ）

＞まろ様（４７９２）
「コヨーテ」の俗語的意味ってどういう意味なのかなぁ？
ニブイので、ぜんぜんわかりません！（汗）
ここでは書けないくらい卑猥なんですか？う～ん・・・
どっちにしてもいい意味ではなさそうですね～(~_~;)
「聴コミ当選者」気になるけど、友達と合格発表を見に行って、自分だけが落ちて気まずい・・・みたいな気持ちになるのがちょっぴりコワイなぁ（汗）

では失礼いたします。(^_^)/~



### [4796] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2001.11.30 FRI 15:25:35　
	
　コアミックス社内ネットワーク工事中のため、一部接続が不安定になっております、ですか・・・それで繋がらなくなったり、カキコミが消えたりしたんですね。早く治るといいなぁ。

### [4795] sweeper(「俺かい?それはあんたが―」)	2001.11.30 FRI 14:49:15　
	
こんにちは。レスです。

[レス]
＞まみころ様。[４７８２]
レスの追加です。それでは私はB'zを聴いてメラメラ燃えましょう。(爆)M＠テ見れたらいいなと思ってます。

＞まろ様。[４７９２]
レス、ありがとうございます。「絵梨子ちゃんモデルにスカウトしちゃう！」です。(･･iiA　(滝汗)「コヨーテ」そういう意味もあったんですかー。俗語的な意味もあるのには知りませんでした。もしかしたら３６番のコードネーム(？)のコヨーテはそこから来ているのかもしれませんね。それからTARAKOさんネタはビンゴでしたか。後は「幸＠家＠計画」のナレーションが記憶に新しいです。ジ＠リネタ詳しいですねー。ジ＠リ作品と言えば私は「と＠りのト＠ロ」です。サツキとメイのお父さんの「草壁でーす。引っ越してきましたー。」が思い浮かびます。あとは「紅＠豚」のミスター・カーチスですね。

＞K.H様。[４７８９]
「ならお前も手術で女になったんだろ！いい医者紹介しろよ！」
「ほっとけ！」「これが病人に対する仕打ちか･･･！(病人･･･かなぁ･･･。)」

レス、ありがとうございます。「絵梨子ちゃん、モデルにスカウトしちゃう！」です。(･･iiA　(滝汗)パソコン、使えなかったんですか！それは大変でしたね。ご苦労様でした。ＮＢは時々見てました。今は再放送をしているかどうかはわかりませんが･･･。それから昨日、メールしましたが届いていますでしょうか？

＞black　glasses様。[４７９４]
お久しぶりです！館ひろしさん。私もバイクのイメージがあります。造語、ツボにはまりました。

それではこれにて。

### [4794] black glasses	2001.11.30 FRI 12:12:19　
	
こんにちは
5日ぶりの登場です。

[今週の感想]
本当にみなさんの観察眼はスバラしい！まさか本当に36番が生きているなんて！僕はそんなしっかりと隅々まで見ていないためか全然気づきませんでした。
それにしてもあの場に集まった人たちはあの格好のまま戦闘に入るのでしょうか？海ちゃんもいつもの戦闘服じゃなくてマスターの格好のままでしかもちゃんとエプロンまでしてるし…。

＞まろ様[4724]
遅くなりましたがレスありがとうございます。そうですね。確かにバイクには舘さんですね。以前話した友人なんて｢バイクの正しい乗り方はノーヘルで黒いスーツにネクタイでしょ｣と言ってますからね。さすがにそれには突っ込みましたが。それとようやく今日｢金○ロー○ショー｣で｢太○にほ○ろ！2001｣がやりますね。非常に楽しみです。

＞ちゃこ様[4770]
レスありがとうございます。やっぱり海ちゃんのトラップ攻撃ですので100％決まり見事に攻撃を受けました(笑)というわけで(どういうわけで？)僕も造語を作りました。
｢海ちゃん、美樹ちゃんとラブラブゥー｣
｢海ちゃん、サングラスはずしちゃうー｣
いかがでしょう？意味はよくわかんないですけど作ってみました(笑)
それと連続手榴弾ですがそれは海ちゃんより、香のほうが合ってる気がするのですが。TV｢シティーハンター2｣の最終回のブラッディ･マリーと敵地に乗り込む時の香の姿がやたらと僕には印象強いので…。余計なことでしたらごめんなさい。

それでは、みなさんGOOD LUCK！

### [4793] まりも	2001.11.30 FRI 09:22:26　
	
おはようございます。
【レスです】
＞無言のパンダ様
「辛いときには辛いって言って大丈夫だよ」、とっても心にしみました。ありがとう！

＞ｌｕｎａ様
元気パワーありがとうございます。「元気パワー送りますね」と言われ「え？　どうやって受け取ればいいの？」とおたおたしたら次の瞬間「はい、送りました」とあって「あら、もう来ちゃった・・」とおかしくて笑いました。笑うと元気が本当に出ました。ありがとう！

＞ちゃこ様
風邪大丈夫ですか？ホント、お久しぶりですね。カキコができなかった期間、一度だけＢＢＳをのぞきに来たことがあって、そのときちょうどちゃこ様が猫ちゃんを病院に入院させたことが書いてあるときだったように思います。家で過ごさせるか入院させるかで悩んだこと、迎えにいったちゃこ様に無我夢中ですりよってくる猫ちゃん・・私は読みながら泣きました。今は、家で家族といっしょに過ごしているとのこと、猫ちゃんにとって大好きなちゃこ様たちといっしょにいられて、自分の好物をいろいろ食べて、あったかい陽だまりにいるような日々を一日でも多く、一ヶ月でも多く過ごせることを、祈っています。

＞まみころ様
もう受験（というか入園テスト）はこれが最後です。うちは私立を受験させるような経済的余裕はないので、子供には「絶対公立よ」と言いわたしてあります。（って、娘はまだ３歳だから何もわかってない）

では、また。

### [4792] まろ（神奈川県：ほにゃ～ん）	2001.11.30 FRI 02:18:44　
	
ちょい～っす！
こんな時間に再び参上です。
余談＋レス＋ＳＳです！

［コヨーテの意味］
英語でｃｏｙｏｔｅと書く。
動物学的にはｓｗｅｅｐｅｒさまと同内容ですが、
俗語的には、〇□△や←↓↑◇と言う意味（←内容が内容だけに、伏せさせて頂きます）だそうです（某英和辞典より）。

［４７８１］『元祖』無言のパンダさま（笑）
　レスありがとうございます。
うーむ、間違ってたので消えてラッキーみたいに思ってたのですが（滝汗）
しっかりもっこり憶えてらして・・・
「は・恥い～！」ｂｙモッチーです（苦笑）
あと、無言のパンダさま親子の呼び方（？）についての、ワタクシの『たわ言』、喜んでいただけて光栄っスよ（照笑）
いやぁ、それにしても（焦っ）ＳＳの展開についてですが・・・いいカンしてらっしゃいます（汗）今はナイショですが、ネ。

［４７８２］まみころさま
　レスありがとうございます。
そうですね（笑）
私なんか、夕方に来て（アクセスして）、カキコが消えたのを観て『ヤバっ！とーとーボキも削除の対象になったんだ（大打撃！）』とか、思ったものですから、余計にそう思います、ハイ（汗）

［４７８４］葵さま
　レス、ありがとうございます。
ハハ、もう既に送ってらっしゃるのですか（笑）
抜かりは無いっスね（←は・早っ！笑）
そーいえば『聴きコミ』、ここの常連さんの方で、当選された方、いらっしゃるんでしょうか、ねぇ。
　「もう、届いたよ」って方、カキコお願いしますゥ～！

［４７８５］ｌｕｎａさま
ちょい～っす。おっさんコトバ話す、まろっす。おげんこ～？
と、云うことで、いつもの挨拶せ～のっ「おっは～！」
え～と、「麿（まろ）のＨＮ、お気にめされたよーぢゃの、ほほほ」って、かなりムリがあるよな（冷や汗）
あ～っ！めんどーだ！ｌｕｎａさま、私のＨＮ、気に入ってくれてホントにウレシイっす。

［４７８６］ｓｗｅｅｐｅｒさま

「うんし（子豚を構ってる）あ、パズーら。パズーが帰ってきたヨ！」

　レスありがとうございます。
ハハ、ｓｗｅｅｐｅｒさま”も”、覚えてらっしゃる（滝汗）
「は・恥い～！」ｂｙモッチーです（苦笑）
ＴＡＲＡＫＯさんネタ、正解です！ピンポン×２です～！
でもその前の「風の谷のナ○シカ」でも出演されてたりします。
（「魔○の宅急便」では、どうだったか忘れましたが（冷や汗））
たしか、終盤の『オウム』の暴走を止めたナウシカを見て
「姫姉さま、死んじゃった（涙声）」（←これ、違ったかな？）
の当たりからナウシカ蘇生の当たりに出てきました（多分・汗）

［４７９０］あおさま
あれれ（？）
なんか最近、皆さんからレスして戴いてるのに（？）「忘れてました！」みたいな、お詫びレス（？）多い気が・・・
　恐らく、サーバがダウンしたからでせう（←馬鹿こくでねぇ！）

［まろの『しょーもなストーリー』（略してまろのＳＳ）］

第３話　急転直下

『ガッ、港署より各位、同。港署より各位、同。
――山下町１４番地、ランジェリーショップＵＴＳＵＭＩにて
強盗事件発生！犯人は銃器で武装している模様――ガッ』
――その警察無線を聞いていたのは、刑事だけではなかった――
（つづく）

### [4791] まりも	2001.11.30 FRI 02:09:24　
	
【今週号の感想】
ＧＨかっこよかったです。さすが朱雀のエリート中のエリート！（←ただし、こう言われても彼女は嬉しくないだろうが・・・）　どなたか忘れてしまいましたが（ゴメンナサイ）、あんなミニでパンツ見えそうと書かれていましたが、私は、７ｃｍは絶対ありそうなヒールで階段を駆け上がるＧＨを見てすごいと思いました。北条先生の描かれる漫画の中で、香や美樹ちゃんが、実戦中なのにヒールをはいて美しい足元をしてるのが非常に気になってました。あれは、絵的に、スニーカーだと美しくないからなのか、それとも、ヒールでもけっこう走れるものなのでしょうか？
ちなみに私は長女を妊娠して以来、パンプスを脱ぎ捨てスニーカー女になっていました。先日友達の結婚式に出席するため、３年半ぶりに７ｃｍヒールをはいて電車に乗って出かけたところ、その日の晩は足の裏どころか、ふくらはぎ～ひざまで筋肉痛になってしまいました。やっぱり、しばらくオンナを休業してるとすっかりなまってしまっていますね。女の足元を最も美しく見せるといわれる７ｃｍヒール、せめて２ヶ月に１回は履く機会をつくらなきゃ、と反省しました。

【本周的感想】  
GH很帅。不愧是朱雀精英中的精英!(←不过，这样说她应该不会高兴吧……)忘记是谁了(对不起)，虽然书上说那样的身材能看到裤子，但我穿着绝对有7cm的高跟鞋跑楼梯看了上升GH觉得很厉害。北条老师画的漫画中，香和美树，实战中穿着高跟鞋的美丽的脚非常在意。那是因为从画面上看，穿运动鞋不好看吗?还是穿高跟鞋也能跑得很好呢?

### [4790] あお	2001.11.29 THU 23:58:18　
	
4774自分のカキコ(大汗)

＞まろ様
･･･すいません･･･間違ってました。自分のメモ見ながら皆様へのレス書いているんですが、まろ様へのメッセージってば、バースデーメッセージ指定とメモしてあるじゃあありませんか！！
ということで、大変遅ればせながら、お誕生日おめでとうございます！！こんなオバカな私を許してくだされ･･･。

### [4789] K.H	2001.11.29 THU 23:50:13　
	
参った、参った。Windowsのプログラム、完全に沈黙していたんで、パソコンが使えなかったんですが、やっと使えるようになりました。

＞sweeper様[番号？]

　「リョウ・・・」「香・・・」「その顔で性転換したら、すごいブスになるわよ！」「ほっとけっての！」

　どもども、sweeper様もNB観ていらっしゃるんでしょうか？そしたら、こんどはそっち系の造語を送ったろかいな、な～んてこと考えています。
　ところでT.K、全く音沙汰ないですね。HPも更新されていませんし・・・。でも、誕生日パーティーの記事は踊ってましたね。

＞（遅ればせながら）今週号について

　う～ん、北条先生はこのカキコでネタを探しているのでは！？と思うくらい、皆様の予想が当たりましたね！トビラを見たとき、あの前置きみたいなやつを読んで、「もしかして・・・」と思いましたが、36番、しっかりもっこり生きていましたねえ。
　まあ、「悲劇の物語」だから、ある程度は予想していましたけど・・・（←負け惜しみ）

### [4788] 三毛猫	2001.11.29 THU 23:45:22　
	
＞100tハンマー管理人さん
サーバー、大変なことになっちゃいましたね。
原因みつかりましたか？
ここのカキコミ多いからですか？
スイマセ～ン、さらにお邪魔しておりま～す！！(^-^;
「今日の必ずトクする一言」は処方箋になりますか？
（現在、この本の発送に埋没中←本屋ネタ）
「シーマン語録」で愚痴の巻き返しっていう手もあります。^^;
一年前のウチの会社を思い出しちゃうな･･･。

・今週のバンチの傾向と対策（青本!?）
前にも全体的に涙モノの話が揃っていた号があったけれど、
今週のキーワードは「運命」だと思いません？
どなたかカキコしていたけど、会議でお題が出されていて･･･、
♪チャチャラ、チャラチャラ、スッチャンチャン♪（by笑点）
だんだん、各先生方が「大喜利」をやっているように見えてきました。(^^;
編集長、座布団を用意して、先生たちのイスに乗せていってはどうですか？
もちろん、座布団１０枚でご褒美♪
それに対して、アシスタントのアートルームの人たちが、
若手お笑い集団みたいになって、新しい試みも出来るかもしれませんね。

### [4787] 無言のパンダ	2001.11.29 THU 23:04:21　
	
管理人さんから接続不安定なことについてのメッセージが「最新情報」のところにありましたよ！よかったぁ(^_^)

### [4786] sweeper(だから何?あんた一体何者なのよ!)	2001.11.29 THU 23:00:01　
	
こんばんは。ハンドルネーム脇のへっぽこショートショートわけわからなくなって来てます。
それから昼間の分のカキコ一部消えてるみたいですね・・・。

[レス]
＞まろ様。(すいません。番号なくなってました。）
レス、ありがとうございます。「ミック、もっこりちゃんをデートに誘っちゃう！」(失礼しました。ハンマーなりトラップなり・・・。)です。(爆)大塚明夫さんはジ＠リ作品によく出ていたんですかー。詳しいですね。TARAKOさんは、「ち＠ま＠こちゃん」の「まるちゃん」の他にも「み＠ん絵日記」の「みかん」をやっていました。ジ＠リ作品に確かに出てました。「天＠の城ラ＠ュタ」で「マッジ」という女の子の役だったと思います。(ジ＠リ作品を録画したビデオ、弟が下宿先に全部持っていってしまったので記憶あやふやです･･･。)それから、「ジジ」は佐久間レイさんだったと思います。

＞無言のパンダ様。[４７８１]
レス、ありがとうございます。「ミック、もっこりちゃんをデートに誘っちゃう！」(失礼しました。ハンマーなりトラップなり・・・。)です。「ス＠ムダ＠ク」オープニングとエンディングが結構有名人を起用していたので覚えてます。WANDSとか大黒摩季とか・・・。私は「メガネ君」こと「木暮さん」が好きでした。それから「パ＠ワ君」覚えていたんですか！あのイトウ君が玄田哲章さんだったんですか！うーん。海坊主とアクション仮面とのギャップが・・・。そういえば、田中真弓さんがパ＠ワ君役でしたね。

＞まみころ様。[４７８２]
お久しぶりです！それからレス、ありがとうございます。「ミック、もっこりちゃんをデートに誘っちゃう！」です。(失礼しました。ハンマーなりトラップなり・・・。)最近は、「夢見が丘」「今夜月の見える丘に」を聴いて癒され、「Treasure」を聴いては元気を出してます。(笑)「BADCOMMUNICATION０００－１８」を聴くと指がリズムをとってます。運転中は鼻歌つきです。(笑)

＞コヨーテ
ちょっとカキコがあったのでヤ＠ーの辞書検索にかけて調べてみました。
コヨーテはイヌ科の哺乳類。体長１m内外でオオカミに似るがやや小型で耳が大きく尾が太い。中央、北アメリカの草原に分布。草原狼と言うそうです。

それでは、これにて。

### [4785] ｌｕｎａ	2001.11.29 THU 22:24:21　
	
こんばんわ
繋がりにくかったり、カキコが消えたり、
どうしたん掲示板さん、ご機嫌が悪いのかい？
それとも、寒くなってきて、風邪でもひいて体調？が悪いの？
もーすぐ、コミックスの第二巻がでますねぇ
あたしは、１１話から１８話までのストーリーを知らないんで
楽しみですぅ
今回のＡＨは、入り組んでいましたね
香さんの事
３６番の事
リョウさんの思いなどなど・・・
どなたかが、書かれていたけど
ＧＨの事がメインになって、（あたりまえですよね）
リョウさん、準主役になって、香さんは、
これから、どーゆうふうに出てくるのかなあ？
おっさんさん、おっつです！
かなりお疲れモードですねぇ
たぶん、真面目なおっさんさんやから、
一生懸命に仕事してるんやなあって思ってます
ちょっとだけ手を抜いて（これってやばいですか？）
そしたら、ちょうどいい感じになるんやないかと思いますが？
ちゃこさん、元気ですかあ
ちゃこさんのカキコが、ないと　物足りないですぅ
ＫＨさん、ｓｗｅｅｐｅｒさんのセリフの引用バトル見たいです
葵さん、大丈夫ですかあ
あたしの元気パワーを送りますね
あたし、元気なだけが、取柄なもんで・・・
まろさん
まろって平安時代の貴族ぽいですねぇ
あっそうだ　はじめましてですよねぇ
よろしくですぅ
まろさんっていうＨＮいいですねぇ
ナイスです！
もうすぐ１２月
クリスマスとかあって
なんとなく、ウキウキしてしまう
華やいだ感じになりますねぇ
今、戦争みたいな事があって、暗いニュースばっかりやけど
ここにくる時とか、みんなのカキコをロムしてる時
イヤな事は、忘れます
１２月ってあわただしかったりして
忙しくなったりもするけど、ここに温泉につかるよーに
ひょっこりと来ますね

### [4784] 葵（風邪薬飲んで半分寝てる…）	2001.11.29 THU 21:26:12　
	
　カキコが消えちゃってるんですか？どうしてだろ…管理人さ～ん！！

＞３６番の殺気について
　あ！そういう考えもあるのか～とビックリ!３６番生存説といい、ココのカキコは鋭いでんなぁ…。早いトコ来週号が見たいです！

＞まろさま［４７７９］
　恥ずかしながら…カレンダープレゼント、出しちゃいました。（笑）ＣＥのだとイイけど…今ごろそんなのってアルのかな？

### [4783] 無言のパンダ	2001.11.29 THU 20:36:56　
	
＞Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ様（４７８０）
そうなんです！その中にＢｌｕｅ　Ｃａｔ様のＧＨが敵の気配を感じて追っていった時リョウが「３６番に殺気を感じなかったから一人で行かせたのだったらいいな」という書き込み（４７６４）にもレスしたのですが消えてます(ｰｰ;)ちなみにそれには「私もそうだとしたらいいな。海坊主さんは（一人で行かせた事を）気にしてたけどリョウの表情からも、そんな感じがしたし・・・でも扉絵の３６番の顔（特に目）は、ただ者じゃなかったですねぇ」みたいな感じの書き込みでした。ホントどうしちゃったんでしょうね～？

### [4782] まみころ	2001.11.29 THU 20:15:46　
	
どうも、やっとここへ来る事が出来ました。（笑）
私も皆さんと同様、ここへアクセスしたのに、全く繋がりませんでした･･･。（笑）
どなたかと同じで、これはＨＰが新しくなってるんだ！！ととっても期待
してたのですが、違いましたね･･･。（笑）
早速きてそうそうレスです。

＞まりも様［４７３３］
　ご丁寧にレスどうもありがとうございました。
とにかく幼稚園の後は小学校と受験問題は色々続いていくようなので、
頑張って乗り越えて下さい｡とは言っても、お受験を受けるとは限らないですね。（笑）

＞ｌｕｎａ様［４７４０］
　こちらこそ、誕生日メッセージどうもありがとうございます。
お互いに良い年になると良いですね。しかし、私の方は残り少な
い２０代を憂いながらですケド･･･。（笑）

＞無言のパンダ様［４７４４］
　体の心配、ありがとうございます。今もまだ咳と鼻水は出てます。
でも結構元気ですよ！明後日は友人達と、テレビでもおなじみの
監獄レストラン（居酒屋）へ行く予定なので、頑張って治してます！（笑）
無言のパンダ様はこれから誕生日を迎えるとか･･･。
お誕生日の日は是非ここで教えて下さい｡おめでとうが言いたいです！！

＞ｓｗｅｅｐｅｒ様［４７４６］
　最近はめっきり冷え込んできてるので、Ｂ'ｚを聴いて熱くなっ
て下さい！！（笑）
何でも年末近くのＭ＠テに出るような噂を聞いたので、今から楽しみにしてます。

＞まろ様［４７５３］
　「おおっ！」と密かに喜んでもらってとっても嬉しいです。（照笑）
誰からも喜んでもらうのはとても難しい事ですが、それでも１人でも
自分の存在を喜んでくれる人が居るって、とても嬉しいですね。

＞ちゃこ様［４７５５］
　愛猫の経過報告、本当にいつも気にかけてます。
これと言って毎回レスしてる訳ではなく、少々気がひけるのですが、
それでも元気そうな報告を見ると、とても嬉しく思ってます。
頑張って下さい｡いつも応援してまうす。

今回のバンチは例の３６番君が出てきたようで、ここで多少の話
が見て取れるので、ますますバンチ中毒になりそうです。（笑）それでは長くなりましたので、失礼します

### [4781] 無言のパンダ	2001.11.29 THU 20:15:27　
	
またまたこんばんわです☆
午前中のカキコの一部と、送信出来なかったレスを短めに。
（多少もう記憶から消えてますが・・・）

コードネーム「コヨーテ」の謎（？）
彼の今後の動向については、このコードネームが鍵を握っているような気がするんですがコヨーテは動物の名前ですよね？
どんな性質の動物なのかは知らないのですが、もしもずる賢い性質だとしたら嫌な予感がするし、人に対して忠実な性質であったとしても「悪に対して忠実」なのかもしれない・・・などと思ったのでした。さて本当のとこはどうなのでしょうか？
もしかしたら、ぜんぜん関係なかったりして！（笑）

＞ｓｗｅｅｐｅｒ様（４７４６）
レス、ありがとうございます。
シュークリームみたいな頭は「宮城リョータ」でしたか！
やっぱり「ス＠ムダ＠ク」には弱いです（汗）
それにしても「シュークリーム頭」で通じるなんて！（笑）
「パ＠ワくん」は結構おぼえてますよ～。
海坊主さん役の玄田哲章さん、かたつむりの「イトウくん」役やってらっしゃましたよね。途中変わられましたけど。
海坊主さんのようなワイルドで男っぽい役はもちろん、ああいう
オカマっぽい役もイケてますね！ＡＨでも海坊主さんと熊ママ二役っていうのも可能かも？！（失礼しました！）

＞まろ様（４７５３）
ＨＮの件、ナイスなアドバイスありがとうございます！
ハイ、私が「元祖無言のパンダ」です！(^_^;)
以前一度しかたなく娘は「無言のパンダ二世」と名乗ってましたが、どうも不満のようで・・・（笑）
ところでＳＳ新シリーズ楽しみにしてまーす♪
（第一話、一度消えてしまって残念でしたね）
このシリーズに、冴子さんのような女刑事の登場予定はあるんですか？そしたら愛車はやはりアレですか？（笑）
話は変わりますが、私はパーマン１号は「三輪勝恵さん」しか知りません（ち、ちがう？）「魔女の宅＠便」のジジ役って
「佐久間レイさん」ですよね？むかーしＮ＠Ｋ「レッ＠ゴーヤ＠グ」で歌ってたの知ってますよ。たしか日高のり子さんもだった気が・・・。

短めにとか言って結構長くなってますね(~_~;)
すみません～失礼します！
